[最後召集] 今日生日一齊去海洋公園

本帖共有 0 回應

但我唔係今日生日

咁想死 去死啦

海馬公園有咩好玩呀
又熱又要排隊
又無新野 d動物又係個幾隻
排得隊黎 夾埋玩得個幾款
生日都要揾自己笨